\beginsong
\songname{Mečem i prakem}
\songautor{Sára, Tábor 2017}

\verse
[Ami]Král odjel pryč ze země,
[G]rytíři nás [F]předtím [G]jmeno[Ami]val.
Bránit zemi musíme,
důvěru svou král nám totiž dal.
\endverse

\refrain
[Ami]Mečem i [C]prakem i [G]lukem a [C]kuší
zabijem [G]rytíře, [F]on už [G]to [Ami]tuší!
\endrefrain

\verse
Černý rytíř nás napadá,
co s tím my dělat budeme?
Skrýš jeho přece najdeme
a do boje rychle půjdeme.
\endverse

\refrain
{ }
\endrefrain

\endsong
